\begin{titlepage}
\fancypagestyle{firststyle}
{
   \fancyhf{}
   %%no lines
   \renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
   \renewcommand{\footrulewidth}{0pt}
   \fancyfoot[C]{Warszawa, ROK}
}
\thispagestyle{firststyle}
\begin{center}
  {\fontsize{16}{19}\selectfont
  Szkoła Główna Gospodarstwa Wiejskiego \\
w Warszawie \\
Wydział Zastosowań Informatyki i Matematyki}
\\[72pt]
{\fontsize{14}{17}\selectfont
Imię Nazwisko}

{\fontsize{12}{14}\selectfont
148429}
\\[72pt]
{\fontsize{24}{29}\selectfont
Tytuł pracy}

{\fontsize{16}{19}\selectfont
Tytuł pracy po angielsku}

{\fontsize{14}{17}\selectfont
Praca inżynierska/magisterska \\
na kierunku – Informatyka}
\\[102pt]
\end{center}
\begin{flushright}
Praca wykonana pod kierunkiem \\
tytuł naukowy Imię Nazwisko \\
Katedra
\end{flushright}
\end{titlepage}
